其實人嘅生存為乜

出世到死亡可能只係一瞬間 究竟係為乜作賤自己 係乜野驅使你生存落去 最後到死亡都只會變到乜都冇 係咪都死 點解仲會有人呢樣物件 生存嘅意義我諗咗幾年都冇結果 人嘅生存係為乜

哲學家都諗唔到 你覺得呢度有人答到你？

呢個世界咁多人 多一個唔多 少一個唔少 消失咗嘅都只不過係一粒小塵埃 人嘅一生根本冇任何意義

完全搵唔到有乜理由生存落去

係社會 學校到掙扎求存黎做乜 做咩要辛苦自己

供樓

點解要辛苦自己

Can’t

你要享受
就要付出

唔開心嘅生存黎都冇意義

快樂其實好主觀
訓天橋底都可以快樂
但係如果要得到物質
就要付出

因為驚死

can't 咩 自己既生存理由梗係自己搵啦 夢想 朋友 家人 即使再微細 只要能夠成為你人生中重要既一部份 佢都可以成為你既生存理由

快樂只不過係人嘅一種感受 可有可無 問題係點解快樂要咁辛苦物得到 咁辛苦先得到嘅其實真係唔需要

死咗咪死咗

冇 個個係到屌 我知係為我好 咁又點 點解唔死咗去就一了百了

可以乜都冇而快樂

冇呢個心態

一隻狗，一條蛇，一隻蟻生存既意義係為咩？

人類同其他生物本質上無分別
生命本來就係毫無意義，所有事物既生死對世界都無影響

所謂人生意義，只係人類創造出嚟，增加奴隸既存活率，令奴隸可以侍奉更長時間

承傳

唔好咁悲觀Ching 人生百態 囊括好事同壞事先係人生 死解決唔到問題架

有父母，身邊人

可以的死咗冇野煩